【弱智問題】選民登記係一次申請永久有效定係一年一次？

求答
聽到同事講一年一次好似講到似層層咁
一次永久
一年一次
利申：我的同事就是我。

永久

永久
但最好每次截登記前上網check下仲係咪有效
google 下就知點check
同埋如搬屋要主動告知

如換過新身分證要check下有無俾人cancel咗資格

2015年舊聞

選民登記係永久
遲啲選舉事務處會抽查住址，如果收到信，記得一定要回信

永久 但留意地址確認書 寄左俾你無回覆就自動取消資格

10年前搞成人身分證果時申請埋 到而家仲有效 無搬過屋

多謝解答